【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

新界既港島既
我知道而家未必有車出去救人
求求大家一有車就用盡方法去理工接力
仲記唔記得六一二係點樣眾志成城
而家入面有幾百個手足等緊大家
記住佢地係用緊十年青春甚至係條命去為大家爭取緊自由
請全世界返工返學前
早少少時間去理工支援手足

推呀救人呀

推

救人

求求大家

Push

致今晚冇去理工既你

推呀

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推佢老母

差你一個

早少少起身可以嘛

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

帶齊裝備救人

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

缺人呀

取消黎明行動，湧出去聚人先

聚人呀

極緊急

訓唔着。。陣間見

推啊啊啊啊啊!

陣間見呀！！！！！

千其唔好塞交通

push

頂住嚟緊

推呀！！！！！
手足等緊大家呀！！！

推，救人!

大西北一齊去理大好唔好？

612朝早

車同人呀！！

要人呀！！！！！

全 世 界 要 530 見 到 你

坐 爆 頭 車 去 救 人

陣間見 ok?

See you later

推上熱門

頂多兩粒鐘，就全港的人都會出黎架啦

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

幾百個手足頂緊
你地仲掛住返工？

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

聽朝出去poly呀！

一齊救人呀😭😭

而家d狗擺到明係要消耗火魔法
火魔法都要進化
更加有殺傷力
有無諗過係入面放釘
等爆果陣 爆曬d釘出黎
吉死啲狗
搞到爆軚都好
但一定要夠準夠遠 唔好傷到自己！

推！

陣間見ok?

幾個鐘頭後見！

理大人頂住

非前線聽日想去幫手可以點

去到就知

個人到
最好帶袋帶水 帶多兩件衫

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

好

識揸航拍機既出嚟呀！！

除咗帶文具仲帶乜好

你條大碌撚呀

聚人最緊要

手足頂住

有心嘅話而家去啦屌你老母

岩呀喺現場塞撚住喺架車度啦屌你老母
係咪呼籲下都唔使呀而家

地鐵好似未宣布聽朝紅磡站點？開定唔開？

推爆

等埋你地

中午開始無瞓過

仲有咩可以帶可以幫？ 聽朝入

應該都唔開
防暴喺 Poly 出口佈左防
尖東佐敦可直插 Poly

推 救人呀

5點半返工，手捉撐多2個鐘

大家爭取時間休息一陣
等陣見
手足撐住
我愛大家

推啊救人啊

推!

組人鏈+唱歌+口號whatever 有帶豬咀+德高望重既人行頭 組人鏈一步一步行入佢
叫有能力號召群眾既kol , youtuber 號召人
議員 ,校長 ,教職員 , 宗教人士拖住手一齊行入去
名義: 勸降
先外圍集合 再過萬人一步一步行入去 一大班外國媒體影住
我就唔信佢地敢槍殺哂我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
16
3

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

今晚無出去既手足，聽日頭班車全城救poly，順便18區包括公司打爆哂火警鐘

推啊去啊！

你話比我聽，明早點入到poly？明早黑警會放你入去？
而人擺明玩「長春圍城」，斷水斷糧，以逸待勞。

等陣見！！！！！

我地就去反包圍

外圍而家仲有好多人同黑狗打緊遊擊
入唔到去你都可以喺外面支援下啦下嘛

請分享出去，速龍有實彈衝鋒槍：

好波
引埋d零散勇武入去
一次過捉晒兩班人
爽

唔係屌你係屌依家仲係屋企睇緊呢個post 而懶得出去多多藉口嘅人

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

手足撐多兩個鐘

尖沙咀戒嚴呀？
唔撚比人返工㗎而家
你都戇鳩鳩

頂到朝早 塞爆交通呀！

和你通+提早返工！！！！！！！

未出既聽朝要出

理工手足要大家接放工

等陣要見到大家ok?

S

邊有人阻你返工？
不過如果一出手呢，就拉鳩得

依家出 唔好等

入邊好多傷者冇醫生情況差過中大好多
捱唔到去，快啲出去等天光！

聽朝入理大拯救手足呀！

推啊

1118 跨界別大三罷
集中post

想問下269c仲會唔會有

最好港島人快去探下林鄭條仆街

呢位手足一定無玩過火

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

推 救人要緊 黨鐵都要照搭

救人啊